深圳市將會有防空警報演習

🛂中共深圳市將會有防空警報演習
#探子 #大陸探子

驚閪咩 依家邊會轟炸，斬首戰機

真係打嗰陣都記住保持正常工作和生活
如果唔係會支爆

演習避開班官員，以免受到不必要波及

係打美國就快啦
求下支那唔好縮沙

熱愛社會斬

美軍玩精準打擊 你班賤民驚閪咩